高調恐嚇不承認BNO , 係為左保住特區護照地位

如果西方下一步不承認特區護照，支那就會一拍兩散，即時對付使用BNO 嘅香港人

可以點對付 真心想知

是但啦，大把人冇bno

x2

講俾英國聽就真
又鬥大 你敢唔敢即刻收留300萬bno變bc人？

咪一拍2散囉
睇下邊個傷d

可以點對付？拎住BNO要打靶？
都on9

應該整咗好多香港護照俾大陸間諜

點對付啊? 佢地連支国公民持有海外護照呢個問題都搞唔撚掂啦

即係就算拎住可以免簽嘅bno
都要出示拎咗簽證嘅特衰先畀上機會

搞得bno咪即係搞哂所有係香港有雙重國籍既人，班權貴敢咩？呢d建議就真係用石頭砸自己腳

如果夠無恥，支那可以只攪BNO, 我信支那做得出

咁就最簡單提醒咗佢哋 特衰護照應該同中國護照睇齊

再REVIEW個FREE VISA POLICY?

BNO 只有香港獨有，支共只要話BNO 係非法護照，鳩拉一兩個人，到時邊個敢 show 出黎

無意思
平時旅行繼續用特衰有咩所謂
真係想走佬咪用特衰去到英國再申請bno

同埋佢真係咁搞
特衰又無哂免簽又唔比人用bno去旅行
班收成期同港豬會嘈得最大聲
97後手足反而可以食下花生先

到時候著BNO tee show出黎

點解係以牙還牙唔係以眼還牙
搞9香港大把方法

係咁既話，港府點講得通？被人問雙重國籍點解唔同一處理方法？期待睇佢既on9答案

定係中國想迫害三百萬有居港權的BC人

支那全部裸官或國企高層私下都係用香港特區護照去外國，例如孟晚舟，如果特區護照被廢，佢地會好唔方便

到時話唔定可以申請美國難民保護

已經唔會期待支那有正常嘅法治答案

做難民最難一步係極有可能一世返唔到香港

好後悔一早續左bno後，仲續特衰

一於開放申請中囯國護照吸引英國人

咁先叫還拖

返嚟都係比國安法搞
返唔返都罷

到時候我就唔介意一世係外國
申利 香港有私樓

即刻咁
黃絲上街：非法集結...持有攻擊性...抗拒警...
藍絲上街：沒有證據顯示...看不到...要拉闊黎睇...

比持有BNO既港人居英權,第一時間嬲嬲豬既唔係班中共高層,而係班底層中國人

呢個差佬講，一個政府公開講係另一回事

點會唔承認特區護照啫，咪中國護照既一種囉

無錯,可以俾班藍絲打返次頭陣

英國佬應該估到支那會咁做先話有BNO資格就得，唔需要有本護照

你攞特衰去英國住6年換埋BC先返佢吹得你漲？

如果英國一個 你可能大到
但係而家周圍都lifeboat
英國同其他國家求援 你大唔到架

行動內容不便透露
每個個案都要獨立咁睇etc

支持制裁特衰passport

預咗第時去菲律賓都要拎簽證

華為公主一條友都有幾本
隨時特區護照流通數量多過香港總人口

但佢搞外國PASSPORT, 兜既對象就唔係自己人而係外國政府, 佢地會接受而唔做任何行動?
聽日用相同方法搞BC/美國護照呢

啲「北京學者」話其他國家護照暫時冇大規模搶人搶資源嘅傾向出現所以可以隻眼開隻眼閉

唔係刑事案調查乜春

其實都係互相鬥大啫
出嚟話「會檢視」特區護照嘅特別待遇就ok
中共又會繼續口交同埋做啲冇咩影響嘅野
然後再升級取消特別待遇，一個一個國家咁取消
中共：好嬲好嬲

幾年前咪統計過有一千幾百萬本特區護照流通

7月前宣揚港獨都唔係刑事

快d取消bno既中國籍啦

大陸唔俾播英超 就當係反制英國?

呢個真
一個兩個就話即比BC啫
唔通3百萬個都即比咩

應該視特區護照同中國護照一樣

但佢咁做，算唔算承認英國同香港關係
我覺得好兩面刃

而家係捆綁埋無諗住或無能力移民嘅 bno 人士 , 如果西方廢除特區護照 , 咁果班人就同支那一樣

你睇佢琴日dq 哂d 人 俾個咩理由出黎先
一個極權既國家/政府 乜需要同你講道理？

//譚耀宗認為，中方不是在乎移民和人口流動問題，而是從政治層面和國安法作出考慮，到時如人大解釋清楚只是針對BNO，也未必涉及其他國籍問題。//

英國國藉法寫得好清楚
唔輪到佢縮, 3百萬人做哂國際人球

支那只要在特衰護照續期的時候，申報有冇BNO，就可以做其程度的screening

具體條文?

三百萬人可以夠做一個小國家了。

如果到時外國唔認特區護照同中國護照就攪笑

最終結果就係bno出境必須要用sar護照，機場d人唔會俾你用bno過d checkpoint，咁就可以keep住香港人整sar護照

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

原本英國係想香港獨立出去
不過中國唔比所以變左bno平權

直接加上要你否定 BNO 嘅條文 , 就好似申請特衰護照果時寫明會自動變成中國籍咁樣

會將中國香港護照視為等同中國護照既文件

孟晚舟果陣搵到本中國香港passport，一次不忠百次不用啦

試下美國唔再承認中國護照

根本就好大可能 , 特別係針對共產黨員

真係變BC
就唔係要收咁多人..

而係即時有個宣戰理由

仲好添啦邊撚個想留喺香港啊
就算你係香港丶淨係揸住本「中國護照」都隨時俾人郁啦

搵到了
Section 44 amends section 4B of the BNA 1981. This adds British Nationals (Overseas) to those who are eligible to apply for registration under this section, which currently includes British Overseas citizens, British subjects and British protected persons. The amendment will allow British Nationals (Overseas) to be registered as British citizens if they do not hold any other citizenship or nationality, and have not done anything to effect the loss of another citizenship or nationality since 19 March 2009 (which is the date this change was announced).

不過留名英國會搵方法縮

攬炒特衰班權貴都唔敢反架啦

無BNO 的人多過有BNO 的人

依家既支共我相信無野係做唔出

搞BNO 首當其衝係咪777成家

仲未明，而家港共竟係藍絲黃絲都唔怕得罪，況且你咬佢食咩

如果真係，全港九成人旅行都唔使去
港豬係時候炒貴山卡啦離島樓價喇，到時離島變旅遊熱點

777 成家 BC 呀

尋日譚伯 講完話攞咗bno visa 就要你放棄居港權，唔可以攞香港福利。講完之後啲人都冇乜反應， 就知其實一早預咗， 呢招已經冇用

對於部分中產bno人嚟講，根本就冇乜福利，所以冇乜嘢放棄到

就算係咁 揸其他passport嘅人會點諗？你今日搞得BNO 聽日可以搞埋BC 後日又唔知搞邊個

所以最終都會因為中共不斷搬龍門而全部揸外國戶照嘅人走晒

新戰線

推

分清楚護照同居留權未？

呢家明話俾你知
要攪差別待遇

其實支共靜靜地咪算，反正真係會用N
BNO走嘅人邊會有300萬個
有十分一都算係咁

佢地係咁咬住BNO，一陣咬到五眼還拖唔認特區護照咪仲煩

不過佢地係要加速係要戰狼都冇計

留意返如果冇取消支那籍
只係不承認bno同取消永久居民身份
其實仲係有支那籍的

有錯請屌

都係個句
除非禁出境 否則係阻唔到人去英國
有bno佢禁左你拎特護
等於唔承認係中國國籍
咁bno變硬bc

agger
which 我覺得好毒
即係你有中國國籍, 但冇中國戶籍亦都冇香港居留權

點解佢有得做英國人

龍門任佢搬

所以英國有權唔比BC

若果佢話比你申請中國護照但唔比特區
how see

遲早架喎
去外國要拎批文, 香港等同大陸既日子好快到

不論BNO有冇特殊待遇, 遲吓廁所板只要淪為支那護照, 去歐美日都要申請簽証

港共只要係香港機場出境過安檢同登機只能用特衰, 已可收BNO皮, 咁咪用廁所板出境, 去到外國入境用返BNO

快d出手啦

不承認特衰，新香港人又然

屠城ＧＯＧＯＧＯ！

真

咪申請囉 我出到中國境就得
我出左中國境 外國用bno暢通無阻
中國政府阻到外國承認bno咩

唔同 , 本身有外國護照 , 賺錢賺到最後一刻先走都得

你估政府入面有幾多人有BNO? 不過，玩無恥就應該玩到有啲BNO得有啲唔得，佢扣人唔畀出境，咩理由都得，唔一定要搞BNO。家陣英帝搞事，唔回嗆好契弟吖嘛，咪攞呢啲講囉。

支持呀特區護照變難民

公佈BNO係危害國家安全物品

寧願唔去
生於斯，長於斯，死於斯

check in 果時
先生 , 特區護照去英國要 visa , 你而家無 visa , 唔可以俾你登機喎

大陸即時開放英國人入境拎護照無限制
可以即時成為天朝子民
咁先至勁架嘛

點對付呀我出國用bno關你大6叉事

唔係誇張 , 我相關支那會朝呢個方向做

正

咁支共倒台不遠

返黎做咩
集中營

全香港後生仔都係潛在犯罪者
一定會比人捉 係睇好唔好彩

呢個有得拗，你唔承認bno 係護照姐，但我的確持有目的地承認既免簽入境護照，因航可能死奶唔比登機，但英航，一眾外國航空又會配合？

除非玩到釋法，持有bno ＝犯法

特區政府只話BNO 係不合法証件, 冇話其他國家護照係不合法

出境要申請, 知你有BNO, 就唔批
都玩死好多人

有BNO個班都係中年同廢老佔最多搞bno直頭係藍絲末日

如果去到出境要申請，咁證明攬炒已經大成功

你點諗支共唔會理 , 鬼佬角度係盡量對香港人減少傷害下制裁共產黨 , 共產黨係做俾西方睇

三百萬人要幾多航班，幾多日，先可以接受晒

宣佈一個常任理事國嘅passport係犯法

支共

BNO 無正式居留權 , 轉 BC 仍然要 6 年時間
除非英國宣佈 BNO 等同 BC

所以港共ban你BNO出境, 焗外國唔敢取消廁所板免簽

其實外國唔駛完全取消廁所板免簽, 只需把免簽入境日數由原本90日-半年, 縮短到得7日就夠玩

當然你可以用廁所板去泰國之類免簽國家中轉, 再用BNO去歐美日

唔好打飛機成日諗咩支那禁錮英國國民英國就宣戰啦好心 係打都唔係英國話打先

但係本護照係一個安理會常任理事國出

支共

香港機場一日可以升降1000+航班
當每日500班離開，一班機載300人。
一日走15萬人，20日走哂

坐貨機都走

快啲賣樓搵水魚接貨

都係個句 支那撚知邊個有renew 到本bno 再講bno visa講明係要bno status 唔使真係拎住本bno 嫁

最大影響係班紅二代
拎撚左特衰諗住去邊都方便
依加無喇無喇

其實中共好正 先用國安法唔比你班江派紅二代搞事
再閹埋特衰 限制你班反習派出境

你睇完dq原因再返返依個post

特衰早兩日網上續左
因為我預佢咁玩 你正我都唔笨
但我計少左一樣野
就係換新身分證

sect 4b

機管局俾咁多英國機嚟先得㗎
以前西柏林係西方揸旗就話啫

香港註冊嘅航空公司就梗
但BA唔俾BNO上機就等俾英國政府收皮
渣癲做handling真係又要聽Airlines同佢背後政府
又要聽香港政府指點
睇佢地點取捨

真係走咁多人就用埋船運啦

羨慕妒忌

洗鬼咩
首先唔會全世界即刻禁絕特護
實會有國家繼續俾特護免簽
透過呢d國家做中轉就得
比如我拎特護免簽入境俄羅斯
我再從俄羅斯去英國
即使係俄羅斯同西方有牙齒印既國家都唔會唔承認英國發出既bno
因為即時影響英俄關係 外交問題黎

我係講緊呢件事上面佢其實無咩可以做
除非鎖港 一個人都唔俾進出
咁講其實佢都可以隨時派解放軍殺哂七百萬人先算
你咬佢食咩

其實寫明係即刻轉bc

有傻鳩會用BNO入大陸？

英國🇬🇧法治國家，海外英籍一但無其他有效國籍（即係有自由進出居住權），內政大臣要即時給予公民BC⋯⋯好多尼泊爾、印度人甚至係香港南亞人（如喬寶寶）都係咁轉BC

咁咪變國際人球居留權先係關鍵，無關國籍事

重點係國籍唔係居留權呀 分清楚未
佢踢走你個永9居留權係基於你無左個中國籍
係要你中英選其一

其實分一兩年走都已經好快 , 不過有 50萬人去英國都俾多佢 , 唔信有咁多人會走 , 除非打熱戰打到香港做戰場

所以英國推bno5+1先叫精明

一開始全轉bc支那一定會好似而家咁恐嚇走得既人，到時人踩人一定唔夠機。

而家推5＋1明示暗示晒你班人，精既好快手分批走，唔係一夜間香港變東柏林。

啱呀 用奇怪原因拘留勁耐，搞掂

係

其實好多人都唔會走

我都覺 我亂估短期內可能大規模限制出境
利申 真亂估，冇證據

正解

想睇會有幾多人申請

等打杖

唔SHOW... 我轉機先用

藍絲學人攞 BNO?
去水災現場救人啦

一嚟就比bc支那一定會發癲
不過英國應該估唔到支那連5＋1都發癲

戰狼係咁

啱呀 stateless 人好多

沒乜用， 極權國家要禁止人申請有幾難

航空公司應該唔夠薑玩嘢啦
真係玩嘅喺英國角度嚟講即係你間airline搞鳩我啲國民
咁我仲駛俾你啲機入嚟land?
我一話stop你甚至話revoke埋你個traffic right連貨機都唔撚俾你落你就大撚鑊
一係你咪cut晒啲英國水唔好飛囉

同埋又咁講
正如你大陸都唔承認台灣護照㗎
但係你台灣人坐兩岸直航嗰啲機返台灣
Check 完人台胞證咪又係要confirm個客有有效台灣護照先俾佢上機

不過話時話政府又點會知邊個有BNO?
叫市民自己申報??
定叫英國俾料佢??
所以除咗口講話唔承認之外仲可以做到啲乜
你鐘意嘅話當本嘢係拍子簿都得㗎
最緊要英美歐日澳紐加承認咪得囉

而且對中國 有錢人、 高官、權貴黎講
廁所板只不過係佢地其中一本Passport

啱呀 甚至唔使帶 英國突登話有 BNO 資格就得
就係估到支共會亂嚟

最諷刺嘅係 佢成家當初都係透過 港英時代嘅公務員居英權計劃 攞嘅bc

口交戰狼
一講到印度大軍就縮

唔會唔承認 ga bor,北韓護照都有佢地位，只係入境要簽証o者

all changed to BC
UK: BIG ME?

有特衰又有bno係手驚你有味

邊個有bno邊個就係鬼

唔會用火車頭logo 既護照

重點唔係 show 唔 show bno , 但當特區護照被英國取消免簽 , 你點上機 ?

一見到俄羅斯賓周直情追住含

攬炒

所以依一刻有BNO資格既人仲係安全，因為去英國唔洗持有效BNO,依班人繼續可用特區護照，由買機票，check in, 過登機閘都用等區護照。

但會唔會，特區護照續期時，要申請人declare只可持特區護照，如果有BNO,就要放棄BNO先可申請續期？
如果唔放棄BNO,無得出境？

+1
已經蘇格蘭叫人搵緊屋，搞掂就用本特衰冚家搬

佢點fact check 有冇無? 曬氣

講左幾多次，英國有香港人申請過BNO record ，燒左本野去到都入到藉。

根冶方法係攻打英國，中英開戰是出路

沒收mpf

開放申請太麻煩，應該強加
邊個入境大陸就自動有中国籍
咁刁帝就可以隨時對班奶共鬼佬出回血劍

大家攬清楚一樣野先

假如歐美加紐日取消特區護照免簽 , 支那就反擊宣佈 BNO 係非法護照 , 咁你地可以點走 ?

共產黨高調恐嚇可能不承認BNO , 目的係為左保住特區護照地位

無得fact check, 但有BNO 填無，算唔算虚假聲明？

再退一步 去台灣先 你吹得我脹

我去台灣先 你吹得我脹呀?

大陸好驚啦，特區

呢個結局唔係攬炒派想嘅咩？

你睇清楚討論內容先 , 唔係紅色大字就有用

1.攞以前+將來用bno買機票飛經香港嘅人既data
2. 要求所有中國、香港既航空公司(例如CX)交用bno既人data (全世界不論有冇飛經香港)
3.出入境隨身同行李都唔畀帶bno，check到 mark埋入database

哦。 拉我囉

我比佢整到個data base, 咁點? 我去台灣先買機票去英國佢鳩知咩

吹到咁撚大 不如直接d cancel 所有去英國ge機囉

驚閪！

到我走嗰陣, 我唔用bno買機票, 唔帶bno

加速

用特區護照申請簽證 ?

點解中國人要有本特區護照 唔係用中國護照

黃世澤話如果發生有國籍但唔俾住嘅情況 英國方面有權相信你已經個居留權唔穩陣 就會俾BC

因為人地係特權階層

黃世澤有邊次中過 ?

正解
所以釋法/措施只會針對bno
尤其出自痰耀宗呢條仆街陷家鏟把口
點解⁉️佢兩個仔同d孫都係澳洲籍囉

呢排中撚曬

唔通俄佬you jump I jump 咩

英國：唔承認呢個放棄 因為當事人被迫

Heathrow big 爆

BNO免簽多過特區廁所板，
強國唔認BNO對於強國唔認台灣護照，
但台灣護照連美國都免簽。